CapTV【黃色比卡Hill】鬥黃｜進化｜黃色經濟圈

笑

推多下

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

Captv唔係俾中資買起左咩